聽日去interview，求offer神

祝你好運

馬到功成

巴打我都係
一齊加油

你份人好賤

Me2 祝大家齊齊收offer

今日我想發表一下我對網絡上邊一d 對假膠既睇法

咪求人，靠自己

屌我都係

下晝in

屌我又係

it

ching gg左?

有冇人報國泰IT gt?

唔知啊，我答到佢九成問題
但我冇相關經驗，所以feel到佢就住黎問
要睇其他對手點

巴打in成點

我答到1999咁

聽朝又in新一家

你揾個份同你讀既唔同field?

唔同，不過都係醫療

good luck tmr

大家咁話